正式宣佈,下星期三13/11全港三罷

周同學，建仔，爆眼女仔同記者仲有無數死傷者,義士唔係condom.
香港人反抗唔係一個口號，需要實質行動
大家已經開始習慣警暴同呢場運動，唔好覺得可以再拖。
大家需要有返12/6嘅決心，大家需要有返12/6嘅決心，大家需要有返12/6嘅決心

本人以連登呢個平台宣布

下星期三13/11全港三罷
下星期三13/11全港三罷
下星期三13/11全港三罷

希望比一個星期大家宣傳同準備，攞返8月5嘅氣勢.

香港人怕死我無辦法，以死革命我哋未必做到
但係三罷將會集合所有香港人嘅力量,影響香港政府

不合作運動將會喺當日進行，令全民三罷更加順利

請文宣組開工製作文宣

Facebook,airdrop,IG開去

易過聽日

下星期三13/11全港三罷

之前唔係話12月咩

吓 仲拖？

下星期太快 ，要有工會先搞得成

我宣布三罷籌備工作正式開始

你不如睇下鄭立篇文先啦 好嗎？

好 ok有無tg

唔好狼來了啦 如果冇人到時冇人再黎架啦 岩岩先成立工會乜q都未搞

搞罷工最少要搵職工盟響應

太快啦

你邊位?乜都唔撚籌備就係度正式宣佈要人跟?你傻撚左?

留意tg channel

個post入面有

好 唔使推我呢篇，sor太急

你邊位

大牌到是旦定個日子就命令人地幫佢搞文宣乜共識都無